「理性討論」究竟中国有啲咩造福人類嘅發明/事件係劃時代？值得佢地成日咁驕傲？

外國有文藝復興，憲制法治，工業革命，智能手機隨便鳩嗡都一大堆。

反觀中国成日打飛機上下五千年歷史，最偉大應該係林峯統一六國，李斯提出統一文字，火藥，仲有D咩？

粥粉麵飯

文革 史上最大嘅騙局

有錢呀係

其實真係無
連最重要既光纖同係香港人發明

養活幾十億人

防火長城

全民大煉鋼,大獲飯,紅衛兵,洗腦,玻璃心,大媽，仲有最偉大領袖毛主席

淘寶

偷呃拐騙

印刷術

四大發明最強嘅印刷術係宋朝已經講緊成千年嘅事，後面嗰一千年好似都冇咩驚人發現，難怪宋朝之後無中国，個個掛住食屌訓/考公墓員

呢個抄亞媽信唔計啦

暴君率眾妖害人

絲綢

提供廉價成本吸引外資黎中國設廠
再乘機偷晒外資D知識技術
成日做到假貨比真貨好

呢個真

人工胰島素
麻雀